平放 金馬獎電影飛20蚊張

幸福路上 On Happiness Road
換左太多飛點知班fd唔去睇
而家有12張 自己食左2張 仲有10張剩
有冇巴打幫手要埋佢

聽日後日中午場
百老匯 電影中心

🇹🇼台灣製作2D手繪動畫電影
💕金馬影后桂綸鎂、《KANO》監製魏德聖溫暖聲演。
🏆 2013年台灣金馬影展閉幕電影
🎞️ 第42屆香港國際電影節參展影片
🎞️ 釜山影展年度動畫單元
🗼東京國際動畫節最佳長片

tg:

pish